呢個miss教中文教得唔錯

遮返個樣先

幾錢個鐘？

跑完步唔撚識換件衣服先拍？ 博咩

啲留言

師兄，平時食開咩好野？？

個樣

都話呢d 廢柴唔識marketing
梗係一路跑一路講啦
上氣唔接下氣既呼吸聲
加埋對波浪下浪下
加多幾聲淫叫
就算你9up 都大把人睇啦
但前提係執執個樣先

好淫

屌你老尾